1978敘福樓集團 無啦啦升15%以上

係咪有伏？

2x%了

宜家入番啲先

宜家先黎入？

細價股
no comment

全日先 1000萬成交額, 已經係平均成交額around 21倍
舞高弄低話咁易

可能80%係個莊舞高弄低